仲記唔記得匿名者對山達基教會嘅攻勢

傳真 全黑a4紙， 用曬佢哋啲墨水